屌打保齡咩

當人樽咁扔都有嘅